自製暖包分發器

天氣轉冷了
係時候自製暖包分發器派下暖包或者T SHIRT 比身邊既人關心一下

How To Make a T-Shirt Cannon

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

自推11/10

自推12/10

辛苦了

我部sony電話又可以大顯神威啦

勁